Dat is wat mij verontrust.
Waarom zouden ze 120 pond per jaar, wanneer ze hun keuze voor 40 pond?
Er moet een sterke reden achter."
"Ik dacht dat als ik u vertelde de omstandigheden begrijpt men later als ik wilde je helpen.
Ik voel me veel sterker als ik voelde dat u aan de achterkant van me."
